[
    {
        "randomId": 493
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite abakobwa benshi, ariko uwapfuye ijisho muri bo yabatanze gusabwa",
            "option_1": "Igihepfu ku mugina",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Inopho",
            "correct_answer": "Inopho"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ijisho ryanjye rimurika hose",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Umwarimu",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Baragata bakagatanaga ubwiza bwako",
            "option_1": "Umuneke",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Urwiri",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Igitiritiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Amatwi",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngwino unkize igisebs cy'umufunzo",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Agakono k'inzara",
            "option_4": "Umuturanyi mubi",
            "correct_answer": "Umuturanyi mubi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa, urahindukira urandeba",
            "option_1": "Ubunyereri",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Urwiri",
            "correct_answer": "Ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Fata akebo nanjye mfate akandi tujye kwahira intagwira",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Inzu itagira abantu",
            "option_4": "Ubwoya bw'inka",
            "correct_answer": "Ubwoya bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Amarira mu maso",
            "option_4": "Icyumweru",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngenda bwangu nkogoga amahanga",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Indege",
            "correct_answer": "Indege"
        }
    }
]